岩岩更新完華為手機 工作正常 肯定係個別事件

大家快啲更新
支持華為 愛國愛檔

更新完快左好多, 快D更新

大家快啲更新

更新完我部p20都影到月亮
華為更新好野

更新完順左又快左

啲人又想抹黑華為 我更新完好順喎

Mon大左，電耐用左

中國人最愛打自己人.jpg
快啲更新 咪比人昆